聽番鄧麗欣啲歌，好多回憶，唱K的味道

我鍾意日久生情 不要離我太遠

佢以前d歌首首都幾高汁 dating stephy隻碟冇得輸

鈴鼓咖啡店

其實有幾多人曾經同我一樣睇錯過鄧麗君同鄧麗欣？

除咗No One Knows之外，Coloring Stephy到Music Cafe都好正

中華冷面
金光燦爛

話別正

他不準我哭

零與零之間

鄭伊健 x 永明金融 2021年全新廣告 《STRONGER 》1分鐘版本首播

Fantasy Tale, 好似係

不速之約

分手的禮貌

留在彼此的身邊~~